雷神3咪有講，Asgardian留存的地方，無論哪裡，就係Asgard

marvel 警世寓言

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）